e+係咪cls ga d人?!

how mentally they are by satisfying themselves in the spread of fake news even no one believing & admiring them

"the house may be small , and the bed may be hard ,
but at least we're living our own life, not someone elses."
now there is the time for CCP coming out of the shadows and fooling themselves,
hope people keep going and drive them out of Hong Kong!

be brainwashed is horrifying.
they just get the same thing in their minds.
after many discussion and comparison...
i believe that the point is their logic are ridiculous and be brainwashed guy just like a robot...
they cant communicate with "Human".
they dunt even have any common sense in the matter and rely simply that they have been widely copied and without commented upon all over the world.

"how many gods does it take to create a universe?"

in my opinion, no one has common sense, common sense is nothing more than the likely experiences that many common observations are based upon.
assume someone has had the same experiences but chances are they havent, thus your stereotypes while perhaps predominantly true, are not always true.

for example unless you actually had an early childhood experience that dictates otherwise, you probably think police officers are there to help.
because i have a friend he has a few such negative experiences, so i have a stereotype that says too.

he said: "when i have any contact with police officers ,
i must activly make sure that i know all escape routes and based on their muscle build size exactly how long it will take for them to draw their gun and aim at me.
to me this is common sense because to me police are terrorist,
and anyone who gets shot by a police officer is regret for it,
because they are not actively afraid of the people with the guns (police).

about the Subjective , Objective , Objective Causes and Objective Reality things,
be brainwashed guy they disregard any scenes and situations.
they don't even know it all and they see scars only.😂

Google translate?

my power powerful

i go to school by bus

Ko u u sun of bitch

足夠串死你